老麥走塑走上腦後，宜家環保撚上腦？

飲熱檸茶俾支木棍我桔檸檬都算，今日果支木變咗超薄，係咪玩野，支木軟lailai連糖都搞唔到

芽菜嚟?

我睇返同事杯咖啡支木都係超薄，屌佢老母

你肯定係用 支 嚟形容 ？

牙籤咁

上次買熱飲糖又冇棍又冇

定係茶包條線黎

好似你條撚咁軟，點攪呀？

今日之前都可以用支，今日就係一條木製薄片，都唔知用咩量詞先啱

你答咗自己

以後咪撚食m記啦

行埋去d男職員到大大聲有意無意咁講你條野咁軟…好難搞wo

攞飲管搞，好爽快的

尋日上麥記FB噪完今日俾返支羹

今日食完麥記，正常棍一枝，無遇到樓主情況

(中環)

今朝個女同事買老麥早餐又係咁
好彩有我隊碌鳩落去篤d 檸檬汁出黎
女同事飲完仲叫我今晚陪佢消夜直落